唔好再講駁嘴啦

而家一講駁嘴我已經起撚哂雞皮

人話：條條大路通羅馬
我就話：條條大路通陰間

即刻博咀

唔講咁多 即刻駁嘴！